（突發）FBI局長 Wray 被爆俾中共收買咗 依家俾人查緊

From PTT:

太刺激了吧

究竟邊個係兵，邊個係賊，好亂呀！

玩到咁大 有冇fact check at least fox 有冇報先

好似美國隊長2 咁
最後連局長都係九頭蛇

好過睇戲

好明顯係牙祖

可以做電影劇本

今次好玩了

唔之怪得MIA咗成年

CNN都有相關報道

呢個直係爆

好擔心侵侵被暗殺 佢先係真正既美國隊長

連FBI 局長都被中共收買 ...

btw why Russian

He is the chosen one

左膠又話係假嘅我睇唔到總之侵係衰人

hail hydra

勁過美劇劇情

無上帝允許，邊個都傷害唔到 trump

其實有幾奇？

當年中共入世 最惠國待遇
我都好肯定班人收左錢

唔記得邊個講過資本家為左高回報 命都唔要

2017

仲好睇過個條美國巨腸

不如講下 FBI有邊個仲係清白先啦 十足d黑警膠劇咁 越高職位越黑

呢個消息會唔會對Trump選情有幫助

之前講過，侵侵可能係上帝既第二位代言人，Trump of god

預言正在成真

我指佢有參與調查通俄門

同美隊2劇情一模一樣
shield一早比九頭蛇滲透哂

會唔會CNN網址出錯呢?

雖然篇文係2017年
而家係咪想炒翻起

一地花生

侵 vs All

點解一部咁重要嘅laptop 會唔記得攞
真係好吊詭

2017-06-20喎

咁爆....幾有劇力

俄羅斯窩

FBI 都係黑警

咁唔怪之得啦

臭黑馬果八年將美圖搞成咁 痴撚線

佢分分鐘都有玩幻幻

其實美國好易滲透

錢+女人就攪掂

局長都收買到

中共都幾撚犀利

美國就係好在呢到

各個部門唔互通 可以互相查大家

唔會獨大

真唔真

美國圍身刀 要抆哂佢

2017通俄門喎大佬，個時係仲係提名緊做FBI局長，後來坐正左。仲有，呢條友共和黨架喎

講緊有份調查通俄門

Donald Trump's nominee to be the director of the FBI, Christopher Wray,

真係最衰係biden
一鋪清中共袋

連FBI 局長都收買到

如果侵侵一輸，成個世界一定比中共食哂

....

其實中共真係幾勁比佢收買到民主黨，即係半個美國咁制 係習近平視角真係訓係度都贏，諗下點樣拖多十年八年，即使拜登唔當選，遲早民主黨都會上場，到時又即刻復活

推

信左主咁耐其實我依家都未肯定「上帝的號角」嘅真正屬靈意思

佢明顯唔係大災難中，七天使嘅號角，而係一支獨突嘅號角，用黎呼召上帝子民

可能呢支號角真係上帝係世上所設立嘅代表人物都未定，要再做多啲 study / 祈禱求聖靈嘅引導 ....

Salt咪係囉

FBI都收買到

有內鬼有咩咁出奇

痴撚線

美國勝在有Donald trump

其實美國呢幾十年應該一直有一大班共產主義撚一直暗中發展 慢慢上哂位有影響力 曾經有一段時間鬼佬都好迷共產主義

簡單啲講就係打輸係賊

Hippies

TRUMP 之前成日吊人FAKE NEWS
個個當佢係癲佬

原來佢唔係9UP

勁過無間道， 曾志偉就係洛克菲勒

屌，極懷疑Hollywood d片就係有人將真實嘅歷史暗地裡話比我地知

大家應該咁諗
共產黨應該估唔到白皮豬原來係咁易對付
俾錢就搞掂

Bush夠反侵啦

Trump 就係號角

查下Rosneft 同某中國能源公司嘅關係

再查下Wray 邊一年做FBI director，同年發生咗咩事

唔會

左膠對佢恨之入骨

咁邊個係忠

Google keyword「WRAY」

凈系搵到 Trump話連任後會炒Wray

唔知傳統左媒有冇後續（定系又選擇自我噤聲）

其實係而家所有爆料都入哂部laptop數
有d料本身未必係係laptop入面
因為拜登班賣國賊認laptop又死唔認又死

走得太前

開聯合記者會個個係局長咩?

Push

Hail Hydra

其實有可能 CIA 收到料＋侵侵問郭董大陸料時又聽到啲野，所以蓬佩奧就搜到夠料等時機爆鳩民主黨。

呢個Post好似未有source，得個Tweet。
有無起碼有點可信度的source講過？

標題黨？

唔係侵揀佢做既咩

唔係講笑
如果要救返美國
呢個時候真係要一個麥卡錫

睇嚟美國裡面真係有好多鬼

今次大選真係清曬依班內鬼

Mr. Robot FBI 入面都有Whiterose嘅人

左：侵哥破壞左佢地三觀，侵係賤人。

好似話收買非洲啲國家政要
仲貴過收買美國啲官

呢個沼澤真係唔淺

美國情況真係好危

好彩16年出左個侵侵頂一頂...

真係好撚醜惡

侵任命佢架喎

唔怪之得一直屈侵通俄啦 點知查嗰個通支

大紀元之連登？

佢收得埋鬼知佢個底咁花

咁係咪唔撚洗fact check先
兒登

有冇咁那多人比人收買左，黑警做L到局長？

最後原來係中國統治緊美國
但美國喺中國策劃動亂
即係刁近平統治必須靠外在假想敵先維繫到
中國最大嘅敵人就係中國

左膠可以包容賣國賊

我係警察

條友又醉酒又吸毒又亂倫
做野唔通好有條理咩

左膠為左同你嘈含住啖屎都嗌好味

2020年真係咩出奇既事都會發生

而家班後生都係鬥左鬥到痴咗線
有細路仔撐俾老師趕出班 有人因為撐侵冇咗份工 (cancel culture)有人可以因為戴MAGA帽俾人打 掛個支持侵牌會俾人整爛畫花 有人因為BLM俾人搶嘢仲唔可以抱怨 真係唔知邊邊似共産黨多啲

屌你成個美國都俾共產黨滲透哂 唔通依個就係很大的一盤棋

係都唔出奇
之前套神探都話顯示咗部分徐步高事件真相
有人用同一個手法揭露某件事件一啲都唔出奇

乜唔係話有個細佬喺中國生活咩？

咁已經足夠

屌
完來x file入面啲野係真

遲啲唔差在突發侵侵比習收買左

唔怪之得美劇咁好睇

江派同反習派既對決

連登左膠：我唔理！總之TRUMPERS就係美國藍屍！

屌你老母美國選戰真係花生價格大爆炸

宜家係侵vs影子政府

自問有些少 discern 嘅恩賜，有真理嘅靈係我入面，但成日覺得屬靈嘅事唔係咁簡單，但有時真係個意思就明明白白咁擺係眼前

俾拜登選到嘅 美國真係變阿美利堅自治區都似

Prison break

拍戲咁

屌，無孔不入

咁多花生點追

想知美國佬咩反應

陳同佳救左台灣 , 美國
香港

美國民主黨變成叛國分子

lm

we need batman

玩到咁大

如果咁都比China Joe 贏

美國人自己攞黎衰

🇨🇳

左膠覺得侵粉都係睇假新聞係弱智係低學歷係缺乏邏輯

FOX有報導過
Ronald Harold "Ron" Johnson(參議院國土安全委員會主席)話
FBI 有hold住hunter D料應該要報告比國土安全委員會知
但FBI回應拒絕
而FBI局長就係Wray

留名
真點cls

trump早排話有biden新嘅bad news
唔通係呢個

可以拍劇

點解fbi局長既背景檢查都咁求其

有咩出奇，前副總統都收買得，區區一個局長算得係乜

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

好似煲劇咁

你咁講啊 所有野唔洗推測啦 咩都要fact check先可以po， 你知唔知言論自由就係 無論件事係咪得到証實 都可以講， 由得市民自已討論同分辯真假

cls

侵：I’m afraid?

真係無孔不入

專家：支持共和黨人士多為低學歷、農民、耶撚！

例如呢種訴諸權威嘅仲有成日直接拎香港同美國相比嗰啲撚樣

呢個年代佢哋都係follow fb Twitter 啲所謂有「公信力」多人follow 嘅左媒，而班左媒就一直抹黑侵同斷章取義，左膠太依賴班左媒餵啲資訊俾佢哋食反正又唔使自己搵就知道啲資訊咁方便感覺良好，佢哋好似冇咩諗過要自己搵第一手資料搵原始檔案嘅想法，一味覺得左媒講嘅嘢一定係事實

佢做總統好肯找數,係要信佢

爆啦，爆，爆，爆~ I'm loving it ~

列寧話過只要有錢搵，資本家願意賣用黎吊死佢地既繩

還有特勤局

好似前幾日個11即點直播先見到佢

可以調查洗黑錢

《資本論》，共産主義名著

究竟係邊條仆街任命佢做FBI局長
會唔會佢都比支共收買左

冷靜啲先 就算大家都知都係要證據

Hail hydra

冇人話唔比你講
但冇證據報導既野信到十足十
我以為自己睇緊大紀元

之前已經有報導話trump想炒咗佢
唔知有冇關係

人地咪話咗推測囉，都唔知你咁大反應做乜
一句「其實有幾奇」就trigger到你

無話唔俾你講
但係個post 講到實牙實齒咁
結果原來無source 無FC
加返個 傳 字係前面得唔得

如果咁情況下拜登當選總統
後果好難想像

lm

612就黎冇錢啦

BOMB

China Bribe the world

最大奸狗就係個副總統

隨口鳩up

美國/北約國家一直都認為自己應該要統治全世界

所以用各種方法不計成本咁擴散自己。

但係佢深深明白，要解決亞洲呢啲喺地球另一面嘅地區，一定要有多一個做到野嘅「朋友」幫佢管治。

俄羅斯係佢地第一個選擇，但係普京唔想同佢地玩，防止北約成為世界霸主，所以想盡辦法統一前CCCP嘅國家去抗衡對方。

然後佢地就搵左貪小便宜又以為易操控嘅支那。結果兩者不謀而合，支那提供千年黎控制（壓榨）人類嘅技術比北約，而乜地就幫支那變強成為忠實嘅狗。

不過事實就越來越錯，支那想反口/已經同北約deal好準備正式成為世界一哥隻狗。而呢個時候Trump覺得明明美國可以大撚哂，點解要比支那貪著數？所以就開始幫美國補鑊，幫美國再次變強。

本身傾好數嘅支那就嬲嬲豬同北約嘈，以為忍4年就可以繼續做人隻狗，結果事件敗露，所有deal都取消，而家就發老脾大吵大鬧

同支那deal嘅人因為知道就算支那再廢都真係痴撚線。所以想極速補鑊推返個dummy出黎繼續稱霸世界嘅plan。 所以就出現左而家咁嘅局面

弱智到

支那人不嬲都覺得啲鬼佬好蠢⋯⋯

而資本家會係你吊死佢前走佬

又話FBI係比deep state操控
而家係咪即係中共係美國deep state

侵一上任就已經話 FBI 同 CIA 信唔過，不斷想換人

drain the swamp
共和同民主黨都係swamp 一部份

啲左媒都重fact check 緊個laptop...

唔通Trump 既死亡就係吹起第一號角

岩岩先KO獵狐行動，而家居然話有交易

究竟成個計劃駛左幾耐錢落去

就係聞到味所以拿拿林推個無乜關痛癢嘅擸狐行動出嚟

Trump is the Captain America

fake news.

想人地停止猜疑
做果下佢應該覺得d人未有料係手
但實質上已經有d野比人渣住左

加速

係，要親身去新疆先可以fact check到中國係邪惡嘅

有冇可能請個FBI局長會唔查清楚佢之前record? 佢自已清空咗就查唔到？ FBI?

總統提名㗎喎

全球女巫集氣準備攻擊侵侵

玩咁大
再過一年都唔知玩完未

習近平揀嘅豬隊友

十四億人一人一蚊都大把

反共又學人quote資本論

支那人同佢啲間諜好古惑架

又捉鬼啊

我就黎比侵粉笑死

或者你咁睇，原本係阿哥睇，死咗之後先交俾垃圾細佬

克林頓，拜登，黑鬼馬……成群都有問題

侵都有後台掛

好似就係話佢CV刪除咗對自己不利既野 （係間公司做過法律代表）

而Trump早一排被好幾份媒體報道過，佢連任後想炒咗呢條友

即係，佢隨時係刻意欺騙先搏到Trump畀佢入主白宮，簡單黎講隨時係內鬼

（留意返佢係小布殊年代做過司法部criminal division既助理司法部長，唔知係咪經驗豐富就被Trump睇中，點知原來都有野）

本身懷疑係鬼又提名？
點解唔即刻炒

《人類史上最大的騙局——美國根本不存在》

移民美國的申請再一次被駁回，而且這事兒還讓父親知道了。

父親是個老憤青，盲目的愛國者，從小教育我忠黨、愛國，在他眼裡我嚮往美國的想法，就是不折不扣的叛國。這也許是他的職業病，多年從事國家保密工作的父親，需要這種極端的愛國素質。

「叛徒！」一回到家，就聽到父親刺耳的吼叫。

「我有選擇國籍的權力！」我的聲音中透著倔強。

「叛徒。」父親的聲音降低了幾個分貝，但依然刺耳。

「我說中國有什麼好？」我大聲與父親叫板，要知道這需要極大的勇氣。「我就是要離開這個狗屁國家。房價高，社會福利差，貪官遍地抓，我就不知道這個國家有什麼理由讓你如此愛它？」

「放屁，一派胡言，你知道什麼？」

「我怎麼不知道？我什麼都知道，你以為我還是小孩子嗎？我已經二十六歲了，我有選擇權！這個國家已經爛到根了，我就是要去美國！」

「放屁！根本就沒有美國！」父親突然站了起來，但又似乎意識到了什麼猛然坐下，整個人陷入一種沉思狀。

「真相？」我糊塗了，但看父親樣子並沒有開玩笑的意思，而且父親是黨員，黨員從不兒戲。我等待著父親接下來的說詞。

「你已經二十六歲了，有些事情是時候讓你知道了。這個世界上根本就沒有美國這個國家，事實上不光美國，包括但不限於，日本、韓國、英國、法國、意大利，等所有你知道的這些國家都不存在。一切都是編造出來的！」

我沒有做聲，雖然我知道身為黨員的父親從不兒戲，但我也一時間無法接受並相信父親的這番言論，只是呆呆地看著他繼續把話說完。

「我知道你無法一時間相信這個事實，當年你爺爺告訴我真相的時候，我也如你現在的表情一樣。」父親深吸一口氣，彷彿需要足夠的勇氣才能繼續把下面的話說完，我就這麼看著父親，心跳都聽得見。

「是的，美國，不，是所有的中國以外的國家都是政府編造的謊言，目的是，激勵起中國人的進取之心，中國需要一個強大的幻想競爭對手，中華民族才能實現真正的偉大復興！」

「可——可我有朋友真得去過美國啊，美國是存在的！」

「傻孩子，那都是中國建造的。中國投入了大量的人力物力，製造了美國還有其他國家！就是為了讓全國人民都相信這是真的！」父親說著，眼睛裡閃爍著淚花。

「啊，怪不得美國欠了中國那麼多錢！」

「你以為呢？要不然中國為什麼給美國那麼多的錢？新聞報出來的是中國持有美國上萬億國債，其實真實數字十倍都不止。美國是中國境外最大的省之一。」

「省？」

「是的，美利堅省！其實早在1949年的時候中國已經統治了大半個地球，但偉大的領袖卻沒有將這一消息公之於眾，因為中華民族必須要樹立無數個競爭對手才可以實現真正的進步，若人民知道了這一消息，還有什麼動力繼續推進中華民族的復興呢？政府用心良苦啊！」

「那你的意思是說美國二戰之後之所以迅速成為世界第一大國，其實是中國建設的？」

「是的。不光美國！偉大領袖早在建國之初就提出了『十五年趕超英美』這一宏偉目標，其實早在這個目標提出之前，中國就已經超越了。後來的英美省都是中國在建設。」

「可——可，中國哪來如此之大的財力物力呢？」

父親微微一笑說道：「你見過中國的財政收入真正透明地公開過嗎？」

「沒有。」

「那你憑什麼說中國沒這個能力呢？我告訴你，政府之所以不公開財政收入或者說不真正公開財政收入是有目的。你知道我們每年交得稅，救災捐得款，上學交得費，看病花得錢，都幹嗎用了嗎？」

「不是讓貪官都貪去買車，買房，包養情婦去了嗎？」

「一派胡言！中國根本沒有貪官！」

「沒有貪官？那每年國家反腐打掉的那些肥頭大耳的傢伙們是干嘛的？」

「都是演員！他們是真正值得敬佩的人！必須有人做出犧牲，才能掩蓋這個美麗的謊言！」父親說著長嘆了一口氣。

「怪不得他們個個長得就像貪官！」

「廢話，演員當然要專業，找個正人君子長相的來演，會引起公眾懷疑。」父親義正言辭地說。

「那這些演員最後都去哪了呢？」

「朝鮮，那個天堂一樣的國家。這是對他們忍辱負重的最大獎勵！」

「難道有朝鮮這個國家嗎？」

「當然有！」父親雙眼目視前方，彷彿在看到了什麼，眼球都在放著光！臉上全是敬仰！「朝鮮是最偉大的國家！孩子，你記住，這個世界上現今為止只有，中國、朝鮮、巴基斯坦、伊朗、古巴這幾個國家了。之前還有阿富汗、伊拉克、利比亞等國，但這些國家近些年來都相繼被強大的中國推翻了。」

「不是被美國嗎？」

「廢話，美國不就是中國嗎？」

「哦，對！」我立即糾正了自己這個愚蠢的錯誤。

「那朝鮮似乎不如中國啊。」

「別胡說，朝鮮比中國強大多了。中國只是統治了除朝鮮以外的世界，朝鮮根本不屑於統治世界，因為他們早就統治了宇宙，你所瞭解到的是1969年美國人首次登上月球，美國即中國，也就是說中國在1969年登月……」

「那你的意思朝鮮比這個時間還要更早？」我有點迫不及待打斷了父親的話。

「朝鮮根本就不用登月！因為月球就是朝鮮造的！」父親的聲音變得哽咽，目光中閃爍著敬畏。

「早在上億年前，朝鮮就統治了地球，這個神一樣的民族建造了月球，目的是為了幫地球抵禦其他行星可能對地球的撞擊，一旦有其他行星撞擊地球，月球就會在那個行星撞擊地球之前為地球擋住一劫。這樣的事情恐龍時代發生了一回，朝鮮人不會讓其發生第二次。」

「那也就是說，朝鮮人拯救了地球？」

「1999年和2012年兩次被人類認為的世界末日之所以沒發生，知道為什麼嗎？」

「因為朝鮮？」

「聰明！就在距離瑪雅預言的2012年世界末日的前幾天朝鮮發射了光明星3號衛星，你認為是巧合嗎？」

「肯定不是！朝鮮真偉大！」

「是的。我們還停留在民族復興的階段，朝鮮早就為人類做了不少事兒了！我們的差距還很大！」

說到這裡，我心中有種莫名的興奮感，這種興奮感宛如上世紀70年底初紅衛兵見到毛主席一樣興奮。我對父親說：「我決定了，我要移民朝鮮！你覺得我是一個合格的演員嗎？」

弱智?

用男人角度睇，支那提供「雙胞胎姊妹幻幻丼」，重要送錢俾你，叫你「幫吓手」，太平盛世嘅時候真係好難拒絕……

其實我都想知點解唔而家就炒咗佢

中共真係唔易對付

牙侵都比中共收買左添
連登班愛侵力智商其實有無20?

咁撚癲

拜登粉絲輸到傻咗

咁重要既位會唔會咁易俾到隻鬼做啊

你錯啦
佢地唔駛check就知係假, 跟都冇撚跟

九頭蛇

wow

原來係真，侵侵真係打緊deep state

我估係iCloud

唔明

FBI 及司法部2015年起就掩蓋拜登家族與中共勾結的證據

每日郵報：如果侵侵當選他將立即解僱聯FBI, CIA和國防部長等一長串高級官員

Wray入職前個profile俾民主黨控制既高層事先清空左

heil hydra

中共=九頭蛇

但唔係由侵委任？

好似連續劇咁

想點，無間道III之終極無間

fbi都收哂皮

篇報道明明就唔關中共事
點解會有咁多連登仔like

痴撚線發展 仲誇過荷里活 究竟支那滲透到幾嚴重

侵侵睇到既履歷係已被修改
做總統就唔會俾人呃?

我唔信任何人嘅判斷，包括大豆侵，
只信事實。如果文中所講Wray 有同中共企業聯繫，佢就係一個內鬼，
係內鬼就要捉

話時話侵都信撚錯習敗敗。人腦係靠唔住，事實先靠得住

唔怪之得咁多鬼啦
Rex tillerson 又係
James Mattis 又係
John Bolton 又係
Deep state 真係好難對付

你知唔知言論自由就係你冇source人地可以criticize你

唔怪之得2020年前咁多歐美國家都奶共，連民主黨都收買埋

分分鐘你同我都係

左膠：睇唔到啊！

美國可能已經同國民黨晚期一樣，高層十個有四五個都係二五仔

拍劇可以拍幾多季

關唔關蚑共事都好，FBI局長誠信破產就係真

美國呢排是咁捉鬼

Trump 英文就係叫皇牌

logic
新疆已經fc左
但呢單未fc

侵侵

係死就快

唔怪得收左部電腦咁耐都唔查，原來個大佬都俾中共收買左

刺激囉

邊個知阿

西方大把為利益被收賣既鬼
主要係被中共同俄國收買

美國佬D電影同劇內容成日都預示未來咁
好肯定有另一批同支共對立的陣營係默默做緊野
係唔同層面傳遞D唔可以直接宣告世人的資訊(因為根本無人會相信)

咁高職位既任命
難度你履歷寫乜
就真係完全相信
無人會調查咩

因為一頂綠帽...

調查佢果個都係deep state (好似係)

讓一些人先富起來

依家美國醒覺都唔算太遲

勁爆

習大大最佳戰友選舉：
Biden vs Carry lam vs Korean fish

你唔做衰野邊有籍口炒你。侵先係棋靈王。

要擊倒敵人，必先由敵人內部攻破。

好似《24》啲情節

電影冇呃過大家

轉移視線手法

其實 美國人 唔care呢啲
剩係care社福同自身利益

Wow 呢單爆

呢d po點可以唔推

So dark

Hail hydra

Avengers assemble

Trump card 解王牌
講左D咩自己參透下

班Avengers除咗Star Lord之外
全部咪一鳩樣

到底係deep state表演欲作祟要用電影為自己立下豐碑，定係有知情人士再三包裝當故仔賣

連登仔：啱睇就得啦

啱睇
兒登仔最愛fake news

所以大豆侵其實係Thanos，揸住6粒infinity stones手套

劇情同實際係相反，所以Thanos先係救世主拯救彌民百姓，Avengers最終係團滅

wtf

有無咁激，錢雖然唔嫌多，但去到呢d 級數仲貪呢d 野

支那大把錢啦
遲早買起埋侵侵

有計劃洗底架刻意安排坐重要掌權職位

美國一早淪陷左

呢單爆到。。。

中共同deep state蛇鼠一窩不用分得那麼細

咁俄羅斯呢

美圖

侵揀嘅人竟然係拜登/中共支針

可能連負責審查嘅人都係內鬼

可能俾侵要脅翻做double agent

應該大把花生未爆出嚟，依家兵賊難分，坐等真人版無間道

十月驚奇啊

呢幾個月真係獲獲新鮮獲獲甘

你知太多了

根本成個月球都係中國

有可能部laptop係Jason Bourne(CIA)偷出黎嘅

信咗主咁耐有冇比主打救過呀

支那其實係咪好撚想滅國

主要侵侵之前係商界人士，對政界的複雜關係了解唔夠深入。

佢前1日唔係公佈左獵狐行動咩?再之前鐵幕演講系列佢唔係都有份?

某國的滲透已入骨

Drain the swamp

好誇張